選民資料洩漏，無組職企出黎？

以前示威嘅去曬邊？真係放棄左香港？
咁大件事竟然零行動？